岩岩同班朋友食面，女朋友竟然叫豬雜面食

我頭先帶埋女朋友同班朋友打羽毛球，打完一齊去諗住食碗麵，食完返屋企沖個涼放低啲野再同佢地去睇戲。

點知佢好地地走去叫左碗豬雜麵食，平時最多都係食牛腩麵，真係好鬼失禮 我個friend條女人地都係叫雲吞麵。私底下同佢食都無所謂呀，而家係我啲朋友面前叫豬雜麵真係好肉酸，仲要成碗食哂

係我就打鳩佢啦

我咪同左你講我食緊麵嗰陣你唔好嗌我個名，分手啦。

你條女俾你溝到仲失禮啦

有咩問題

我ex同啲fd食牛撚牛波子添
仲要成班笑9我唔敢食

利：比佢飛9左

真係好撚失禮
應該即場打J射落碗麵度 禁佢個頭落碗麵逼佢食 唔罰下佢都唔得

豬閪食豬雜 啱哂

食左你老母d內臟你唔高興